踢街場 成日角球直射d隊友真係好x柒仆街

你當對方GK DF係單細胞生物？

開短算啦

型囉屌 最鍾意直射擺款畀啲囡囡睇

當佢地係血小板咁射

學咸爺 點知十萬次都冇一次中